{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038563",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162988?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 강씨봉미리내펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインとチェックアウト時間はそれぞれ15:00と11:00です。 予約の際には、基準人数に相当する料金を考慮する必要があります。 追加人数がいる場合は追加料金を支払い、追加人数が必要な場合はペンション管理人と相談してください。 追加人数にも宿泊しなくても料金がかかります。 最大人数を超える場合は入室を拒否することがあり、この場合は払い戻しができません。 ペット同伴できるかどうかはペンションによって異なる場合がありますし、付帯施設やイベントは現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理には時間差に誤差が生じることがあり、重複予約の場合は宿泊件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動する場合があります。 ペンションはバーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙ルームなど様々な施設を提供し、ファミリー渓谷と隣接した位置にあるので入室が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00で、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に考慮すべき基準人数とは何人ですか？",
            "answer": "基準人数に相当する料金を考慮する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は追加料金を支払う必要があります。追加人数の場合はペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数にも料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室を拒否されることがあります。その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴できるかどうかはペンションによって異なります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やイベントは利用可能ですか？",
            "answer": "付帯施設やイベントは現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に遅延が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理には時間差に誤差が生じることがあります。重複予約の場合は宿泊者が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションが提供する施設は何ですか？",
            "answer": "ペンションはバーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙ルームなど様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションはファミリー渓谷と隣接していますか？",
            "answer": "はい、ペンションはファミリー渓谷と隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 434
    }
}